想搵番一隻舊既PC對戰射擊Game

隻Game差唔多十幾年前出 第一身射擊game黎既
係PC既
細個睇阿哥玩 係分紅藍兩隊
一開始spawn係個屋企好似battlefield咁有車可以拎黎揸 但係就未來feel好多 有laser又盛
兩team個基地有座主堡 開波初期行近去個主堡會比個主堡秒殺
可以裝炸彈裝C4炸人到炸人地基地既建築物
想問全能既連登仔會唔會知隻game叫咩名
細個阿哥比我玩我唔識玩
大個左想搵番呢隻game出黎 懷念一下

Push

Battlefield 2142?

MKZ ?

this ?